### Smile

Две версии психологического теста, основанных на [MMPI](https://psylab.info/Миннесотский_многоаспектный_личностный_опросник):
* [СМИЛ](https://psylab.info/Стандартизированный_многофакторный_метод_исследования_личности)
* [ММИЛ](https://psylab.info/Методика_многостороннего_исследования_личности)

Может работать локально — достаточно скачать и открыть через браузер.

#### Источники
* Материалы сайта [PsyLab](https://psylab.info/)
* Стандартизированный многофакторный метод исследования личности / [Людмила Собчик](https://sobchik.ru/) / 2009
* Методика многостороннего исследования личности / [Феликс Березин](http://berezin-fb.su/), Майк Мирошников, Елена Соколова, Татьяна Барлас / 2011

_Ключи теста ММИЛ для некоторых шкал (особенно "Ригидности") отличаются от представленных на сайте PsyLab._